{"id":1546,"date":"2014-10-08T13:39:25","date_gmt":"2014-10-08T13:39:25","guid":{"rendered":"http:\/\/zephyr.us-themes.com\/"},"modified":"2022-01-14T09:43:01","modified_gmt":"2022-01-14T12:43:01","slug":"home-2","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/","title":{"rendered":"In\u00edcio"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row height_auto width_full\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_top type_default\"><div class=\"vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">[rev_slider_vc alias=&#8221;slider-home&#8221;]<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_large\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_top type_default\"><div class=\"vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container \"><div class=\"vc_column-inner us_custom_60e9caca us_animate_this\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-image custom-heading-6 align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img src=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/icon-separator.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559 custom-heading-6\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Tratamentos<\/h2>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-grid us_custom_f70d789f hide-mobile us_animate_this type_carousel layout_10318 cols_4 ratio_1x1\" id=\"us_grid_1\"><style>#us_grid_1 .w-grid-item{padding:10px}#us_grid_1 .w-grid-list{margin:-10px}.w-grid + #us_grid_1 .w-grid-list,.w-grid-none + #us_grid_1 .w-grid-list{margin-top:10px}.layout_10318 .w-grid-item-h:before{padding-bottom:100%}.layout_10318 .w-grid-item-h{}.layout_10318 .usg_post_image_1{transition-duration:0.4s;transform-origin:50% 50%;transform:scale(1) translate(0%,0%);opacity:0.25}.layout_10318 .w-grid-item-h:hover .usg_post_image_1{transform:scale(1) translate(0%,0%);opacity:1}.layout_10318 .usg_post_title_1{transition-duration:0.3s;transform-origin:50% 50%;transform:scale(1) translate(0%,0%)}.layout_10318 .w-grid-item-h:hover .usg_post_title_1{transform:scale(1) translate(0%,-100%);opacity:0}.layout_10318 .usg_post_image_1{position:absolute!important;left:0!important;top:0!important;bottom:0!important;right:0!important}.layout_10318 .usg_vwrapper_1{position:absolute!important;top:0!important;right:0!important;bottom:0!important;left:0!important;padding:2rem!important}.layout_10318 .usg_post_title_1{color:inherit!important;font-weight:300!important;font-size:1.2rem!important}<\/style><div class=\"w-grid-list owl-carousel navstyle_circle navpos_outside\" style=\"--arrows-size:1.8rem;\">\t<article class=\"w-grid-item post-10527 us_portfolio type-us_portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"10527\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"w-grid-item-anchor\" href=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/tratamentos\/endodontia\/\" rel=\"bookmark\" aria-label=\"Endodontia\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><img width=\"650\" height=\"450\" src=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/endodontia.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/endodontia.jpg 650w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/endodontia-300x208.jpg 300w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/endodontia-600x415.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_center valign_middle\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\">Endodontia<\/h2><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10399 us_portfolio type-us_portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"10399\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"w-grid-item-anchor\" href=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/tratamentos\/estetica\/\" rel=\"bookmark\" aria-label=\"Est\u00e9tica\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><img width=\"650\" height=\"500\" src=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/estetica-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/estetica-1.jpg 650w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/estetica-1-300x231.jpg 300w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/estetica-1-600x462.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_center valign_middle\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\">Est\u00e9tica<\/h2><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10541 us_portfolio type-us_portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"10541\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"w-grid-item-anchor\" href=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/tratamentos\/invisalign\/\" rel=\"bookmark\" aria-label=\"Invisalign\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><img width=\"650\" height=\"450\" src=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/invisalign.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/invisalign.jpg 650w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/invisalign-300x208.jpg 300w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/invisalign-600x415.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_center valign_middle\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\">Invisalign<\/h2><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10523 us_portfolio type-us_portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"10523\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"w-grid-item-anchor\" href=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/tratamentos\/lentes-de-contato\/\" rel=\"bookmark\" aria-label=\"Lentes de Contato\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><img width=\"650\" height=\"428\" src=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/lentes-de-contato.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/lentes-de-contato.jpg 650w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/lentes-de-contato-300x198.jpg 300w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/lentes-de-contato-600x395.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_center valign_middle\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\">Lentes de Contato<\/h2><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10502 us_portfolio type-us_portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"10502\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"w-grid-item-anchor\" href=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/tratamentos\/ortodontia\/\" rel=\"bookmark\" aria-label=\"Ortodontia\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><img width=\"650\" height=\"480\" src=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/ortodontia-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/ortodontia-1.jpg 650w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/ortodontia-1-300x222.jpg 300w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/ortodontia-1-600x443.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_center valign_middle\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\">Ortodontia<\/h2><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10534 us_portfolio type-us_portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"10534\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"w-grid-item-anchor\" href=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/tratamentos\/periodontia\/\" rel=\"bookmark\" aria-label=\"Periodontia\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><img width=\"650\" height=\"450\" src=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/periodontia-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/periodontia-1.jpg 650w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/periodontia-1-300x208.jpg 300w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/periodontia-1-600x415.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_center valign_middle\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\">Periodontia<\/h2><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10476 us_portfolio type-us_portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"10476\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"w-grid-item-anchor\" href=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/tratamentos\/proteses-e-implantes\/\" rel=\"bookmark\" aria-label=\"Pr\u00f3teses e Implantes\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><img width=\"650\" height=\"420\" src=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/implante-dental.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/implante-dental.jpg 650w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/implante-dental-300x194.jpg 300w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/implante-dental-600x388.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_center valign_middle\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\">Pr\u00f3teses e Implantes<\/h2><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10516 us_portfolio type-us_portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"10516\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"w-grid-item-anchor\" href=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/tratamentos\/reabilitacao-oral\/\" rel=\"bookmark\" aria-label=\"Reabilita\u00e7\u00e3o Oral\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><img width=\"650\" height=\"740\" src=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/reabilitacao-oral.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/reabilitacao-oral.jpg 650w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/reabilitacao-oral-264x300.jpg 264w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/reabilitacao-oral-600x683.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_center valign_middle\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\">Reabilita\u00e7\u00e3o Oral<\/h2><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n<\/div><div class=\"g-preloader type_1\">\r\n\t<div><\/div>\r\n<\/div>\r\n\t<div class=\"w-grid-json hidden\" onclick='return {&quot;action&quot;:&quot;us_ajax_grid&quot;,&quot;ajax_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/www.dralucianaxavier.com.br\\\/wp-admin\\\/admin-ajax.php&quot;,&quot;infinite_scroll&quot;:0,&quot;max_num_pages&quot;:1,&quot;pagination&quot;:&quot;none&quot;,&quot;permalink_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/www.dralucianaxavier.com.br\\\/wp-json\\\/wp\\\/v2\\\/pages\\\/1546&quot;,&quot;template_vars&quot;:{&quot;columns&quot;:&quot;4&quot;,&quot;exclude_items&quot;:&quot;none&quot;,&quot;img_size&quot;:&quot;default&quot;,&quot;ignore_items_size&quot;:false,&quot;items_layout&quot;:&quot;10318&quot;,&quot;items_offset&quot;:&quot;1&quot;,&quot;load_animation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;overriding_link&quot;:&quot;post&quot;,&quot;post_id&quot;:1546,&quot;query_args&quot;:{&quot;post_type&quot;:[&quot;us_portfolio&quot;],&quot;post_status&quot;:[&quot;publish&quot;],&quot;posts_per_page&quot;:999},&quot;orderby_query_args&quot;:{&quot;orderby&quot;:{&quot;title&quot;:&quot;ASC&quot;},&quot;order&quot;:&quot;ASC&quot;},&quot;type&quot;:&quot;carousel&quot;,&quot;us_grid_ajax_index&quot;:1,&quot;us_grid_filter_params&quot;:null,&quot;us_grid_index&quot;:1,&quot;_us_grid_post_type&quot;:&quot;us_portfolio&quot;},&quot;carousel_settings&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:0,&quot;carousel_fade&quot;:1,&quot;center&quot;:0,&quot;dots&quot;:0,&quot;items&quot;:&quot;4&quot;,&quot;loop&quot;:true,&quot;nav&quot;:1,&quot;slideby&quot;:&quot;1&quot;,&quot;smooth_play&quot;:0,&quot;speed&quot;:250,&quot;timeout&quot;:3000,&quot;transition&quot;:&quot;&quot;},&quot;carousel_breakpoints&quot;:{&quot;1200&quot;:{&quot;items&quot;:4},&quot;900&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:3,&quot;loop&quot;:true},&quot;600&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:2,&quot;loop&quot;:true},&quot;0&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:2,&quot;loop&quot;:true}}}'><\/div>\r\n\t<\/div><div class=\"w-grid show-mobile type_carousel layout_10318 cols_2 ratio_1x1\" id=\"us_grid_2\"><style>#us_grid_2 .w-grid-item{padding:5px}#us_grid_2 .w-grid-list{margin:-5px}.w-grid + #us_grid_2 .w-grid-list,.w-grid-none + #us_grid_2 .w-grid-list{margin-top:5px}<\/style><div class=\"w-grid-list owl-carousel navstyle_circle navpos_outside with_dots\">\t<article class=\"w-grid-item post-10527 us_portfolio type-us_portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"10527\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"w-grid-item-anchor\" href=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/tratamentos\/endodontia\/\" rel=\"bookmark\" aria-label=\"Endodontia\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><img width=\"650\" height=\"450\" src=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/endodontia.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/endodontia.jpg 650w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/endodontia-300x208.jpg 300w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/endodontia-600x415.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_center valign_middle\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\">Endodontia<\/h2><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10399 us_portfolio type-us_portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"10399\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"w-grid-item-anchor\" href=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/tratamentos\/estetica\/\" rel=\"bookmark\" aria-label=\"Est\u00e9tica\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><img width=\"650\" height=\"500\" src=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/estetica-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/estetica-1.jpg 650w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/estetica-1-300x231.jpg 300w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/estetica-1-600x462.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_center valign_middle\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\">Est\u00e9tica<\/h2><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10541 us_portfolio type-us_portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"10541\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"w-grid-item-anchor\" href=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/tratamentos\/invisalign\/\" rel=\"bookmark\" aria-label=\"Invisalign\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><img width=\"650\" height=\"450\" src=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/invisalign.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/invisalign.jpg 650w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/invisalign-300x208.jpg 300w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/invisalign-600x415.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_center valign_middle\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\">Invisalign<\/h2><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10523 us_portfolio type-us_portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"10523\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"w-grid-item-anchor\" href=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/tratamentos\/lentes-de-contato\/\" rel=\"bookmark\" aria-label=\"Lentes de Contato\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><img width=\"650\" height=\"428\" src=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/lentes-de-contato.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/lentes-de-contato.jpg 650w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/lentes-de-contato-300x198.jpg 300w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/lentes-de-contato-600x395.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_center valign_middle\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\">Lentes de Contato<\/h2><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10502 us_portfolio type-us_portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"10502\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"w-grid-item-anchor\" href=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/tratamentos\/ortodontia\/\" rel=\"bookmark\" aria-label=\"Ortodontia\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><img width=\"650\" height=\"480\" src=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/ortodontia-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/ortodontia-1.jpg 650w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/ortodontia-1-300x222.jpg 300w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/ortodontia-1-600x443.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_center valign_middle\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\">Ortodontia<\/h2><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10534 us_portfolio type-us_portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"10534\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"w-grid-item-anchor\" href=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/tratamentos\/periodontia\/\" rel=\"bookmark\" aria-label=\"Periodontia\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><img width=\"650\" height=\"450\" src=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/periodontia-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/periodontia-1.jpg 650w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/periodontia-1-300x208.jpg 300w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/periodontia-1-600x415.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_center valign_middle\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\">Periodontia<\/h2><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10476 us_portfolio type-us_portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"10476\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"w-grid-item-anchor\" href=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/tratamentos\/proteses-e-implantes\/\" rel=\"bookmark\" aria-label=\"Pr\u00f3teses e Implantes\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><img width=\"650\" height=\"420\" src=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/implante-dental.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/implante-dental.jpg 650w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/implante-dental-300x194.jpg 300w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/implante-dental-600x388.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_center valign_middle\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\">Pr\u00f3teses e Implantes<\/h2><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10516 us_portfolio type-us_portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry\" data-id=\"10516\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"w-grid-item-anchor\" href=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/tratamentos\/reabilitacao-oral\/\" rel=\"bookmark\" aria-label=\"Reabilita\u00e7\u00e3o Oral\"><\/a>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-post-elm post_image usg_post_image_1 stretched\"><img width=\"650\" height=\"740\" src=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/reabilitacao-oral.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/reabilitacao-oral.jpg 650w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/reabilitacao-oral-264x300.jpg 264w, https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/reabilitacao-oral-600x683.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/div><div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 align_center valign_middle\"><h2 class=\"w-post-elm post_title usg_post_title_1 entry-title color_link_inherit\">Reabilita\u00e7\u00e3o Oral<\/h2><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n<\/div><div class=\"g-preloader type_1\">\r\n\t<div><\/div>\r\n<\/div>\r\n\t<div class=\"w-grid-json hidden\" onclick='return {&quot;action&quot;:&quot;us_ajax_grid&quot;,&quot;ajax_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/www.dralucianaxavier.com.br\\\/wp-admin\\\/admin-ajax.php&quot;,&quot;infinite_scroll&quot;:0,&quot;max_num_pages&quot;:1,&quot;pagination&quot;:&quot;none&quot;,&quot;permalink_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/www.dralucianaxavier.com.br\\\/wp-json\\\/wp\\\/v2\\\/pages\\\/1546&quot;,&quot;template_vars&quot;:{&quot;columns&quot;:&quot;2&quot;,&quot;exclude_items&quot;:&quot;none&quot;,&quot;img_size&quot;:&quot;default&quot;,&quot;ignore_items_size&quot;:false,&quot;items_layout&quot;:&quot;10318&quot;,&quot;items_offset&quot;:&quot;1&quot;,&quot;load_animation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;overriding_link&quot;:&quot;post&quot;,&quot;post_id&quot;:10516,&quot;query_args&quot;:{&quot;post_type&quot;:[&quot;us_portfolio&quot;],&quot;post_status&quot;:[&quot;publish&quot;],&quot;posts_per_page&quot;:999},&quot;orderby_query_args&quot;:{&quot;orderby&quot;:{&quot;title&quot;:&quot;ASC&quot;},&quot;order&quot;:&quot;ASC&quot;},&quot;type&quot;:&quot;carousel&quot;,&quot;us_grid_ajax_index&quot;:2,&quot;us_grid_filter_params&quot;:null,&quot;us_grid_index&quot;:2,&quot;_us_grid_post_type&quot;:&quot;us_portfolio&quot;},&quot;carousel_settings&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:0,&quot;carousel_fade&quot;:0,&quot;center&quot;:0,&quot;dots&quot;:1,&quot;items&quot;:&quot;2&quot;,&quot;loop&quot;:false,&quot;nav&quot;:0,&quot;slideby&quot;:&quot;1&quot;,&quot;smooth_play&quot;:0,&quot;speed&quot;:250,&quot;timeout&quot;:3000,&quot;transition&quot;:&quot;&quot;},&quot;carousel_breakpoints&quot;:{&quot;1200&quot;:{&quot;items&quot;:2},&quot;900&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:&quot;2&quot;,&quot;loop&quot;:false},&quot;600&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:2,&quot;loop&quot;:false},&quot;0&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:2,&quot;loop&quot;:false}}}'><\/div>\r\n\t<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row height_large with_img parallax_ver\" id=\"depoimentos\"><div class=\"l-section-img\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/bg-depoimentos.jpg);background-repeat: no-repeat;background-size: auto;\" data-img-width=\"1920\" data-img-height=\"800\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_top type_default\"><div class=\"vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container \"><div class=\"vc_column-inner us_custom_60e9caca us_animate_this\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-image custom-heading-6 align_center\"><div class=\"w-image-h\"><img src=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/icon-separator.svg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_eb849559 custom-heading-6\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Depoimentos<\/h2>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_small\"><\/div><div class=\"w-grid us_custom_f70d789f us_animate_this type_carousel layout_9905 cols_2 valign_center overflow_hidden\" id=\"us_grid_3\"><style>#us_grid_3 .w-grid-item{padding:1.5rem}#us_grid_3 .w-grid-list{margin:-1.5rem}.w-grid + #us_grid_3 .w-grid-list,.w-grid-none + #us_grid_3 .w-grid-list{margin-top:1.5rem}.layout_9905 .w-grid-item-h{background:rgba(255,255,255,0.95)}.layout_9905 .usg_post_content_1{color:#424f4e!important;font-family:var(--font-body)!important;font-style:italic!important}.layout_9905 .usg_post_image_1{width:100px!important;border:2px solid var(--color-content-link-hover)!important}.layout_9905 .usg_post_custom_field_1{color:var(--color-content-link)!important;font-family:var(--font-h1)!important;font-weight:300!important;text-transform:uppercase!important;font-size:15px!important;letter-spacing:0.15em!important;margin-bottom:0!important}<\/style><div class=\"w-grid-list owl-carousel navstyle_circle navpos_outside with_dots\">\t<article class=\"w-grid-item post-10629 us_testimonial type-us_testimonial status-publish hentry\" data-id=\"10629\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 testimonial-wrapper align_center valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p>A Dra. Luciana \u00e9 super atenciosa e uma profissional competente. Escolhi ela depois de me consultar com 3 profissionais diferentes. Ela me explicou detalhadamente tudo sobre minha cirurgia e os tratamentos necess\u00e1rios. A equipe dela tamb\u00e9m \u00e9 maravilhosa, a Juh sempre respondia minhas mensagens e tentou me ajudar com os hor\u00e1rios.<\/p>\n<\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text\"><span class=\"w-post-elm-value\">Aline M.<\/span><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10628 us_testimonial type-us_testimonial status-publish hentry\" data-id=\"10628\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 testimonial-wrapper align_center valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p>Luciana \u00e9 minha dentista h\u00e1 mais de 20 anos. \u00c9 uma excelente profissional, muito competente, sempre se atualizando, e tem mantido minha sa\u00fade bucal e meus dentes perfeitos e bem cuidados ao longo de todos esses anos. Al\u00e9m disso, \u00e9 atenciosa, sempre dispon\u00edvel quando necess\u00e1rio, e faz com que me sinta totalmente tranquila em suas m\u00e3os.<\/p>\n<\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text\"><span class=\"w-post-elm-value\">Lucy Dabanovich<\/span><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10627 us_testimonial type-us_testimonial status-publish hentry\" data-id=\"10627\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 testimonial-wrapper align_center valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p>\u00d3timo atendimento, desde a recep\u00e7\u00e3o at\u00e9 a consulta com os dentistas.<br \/>\nTodo mundo bastante simp\u00e1tico, prestativo. Explicam detalhadamente, tiram d\u00favidas.<br \/>\nMuito bom!<\/p>\n<\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text\"><span class=\"w-post-elm-value\">Juliana Menezes<\/span><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10548 us_testimonial type-us_testimonial status-publish hentry\" data-id=\"10548\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 testimonial-wrapper align_center valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p>Fui atr\u00e1s de est\u00e9tica e ganhei muita sa\u00fade. Sempre tive &#8220;medo de dentista&#8221;, mas com a Dra. Luciana me sinto segura. Ela simplesmente n\u00e3o permite que eu sinta dor durante o tratamento.<\/p>\n<\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text\"><span class=\"w-post-elm-value\">Mar\u00edlia Beznos<\/span><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-10547 us_testimonial type-us_testimonial status-publish hentry\" data-id=\"10547\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 testimonial-wrapper align_center valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p>Excelente atendimento e com equipamentos e materiais de qualidade. Fiz uma cirurgia com a Dra. Luciana e foi incr\u00edvel a preocupa\u00e7\u00e3o dela com a minha recupera\u00e7\u00e3o. Toda a equipe que trabalha com ela \u00e9 de uma qualidade sem igual, seja na recep\u00e7\u00e3o ou os demais dentistas. Recomendo ela fortemente.<\/p>\n<\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text\"><span class=\"w-post-elm-value\">Amanda Silva<\/span><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n\t<article class=\"w-grid-item post-6154 us_testimonial type-us_testimonial status-publish hentry\" data-id=\"6154\">\r\n\t\t<div class=\"w-grid-item-h\">\r\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"w-vwrapper usg_vwrapper_1 testimonial-wrapper align_center valign_top\"><div class=\"w-post-elm post_content usg_post_content_1\"><p>Gostaria de demonstrar minha satisfa\u00e7\u00e3o no tratamento recebido pela Dra. Luciana. Profissional extremamente competente. Completamente feliz com o meu novo sorriso.<\/p>\n<\/div><div class=\"w-post-elm post_custom_field usg_post_custom_field_1 type_text\"><span class=\"w-post-elm-value\">Ana Fonseca<\/span><\/div><\/div>\t\t<\/div>\r\n\t<\/article>\r\n<\/div><div class=\"g-preloader type_1\">\r\n\t<div><\/div>\r\n<\/div>\r\n\t<div class=\"w-grid-json hidden\" onclick='return {&quot;action&quot;:&quot;us_ajax_grid&quot;,&quot;ajax_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/www.dralucianaxavier.com.br\\\/wp-admin\\\/admin-ajax.php&quot;,&quot;infinite_scroll&quot;:0,&quot;max_num_pages&quot;:1,&quot;pagination&quot;:&quot;none&quot;,&quot;permalink_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/www.dralucianaxavier.com.br\\\/wp-json\\\/wp\\\/v2\\\/pages\\\/1546&quot;,&quot;template_vars&quot;:{&quot;columns&quot;:&quot;2&quot;,&quot;exclude_items&quot;:&quot;none&quot;,&quot;img_size&quot;:&quot;default&quot;,&quot;ignore_items_size&quot;:false,&quot;items_layout&quot;:&quot;9905&quot;,&quot;items_offset&quot;:&quot;1&quot;,&quot;load_animation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;overriding_link&quot;:&quot;none&quot;,&quot;post_id&quot;:10516,&quot;query_args&quot;:{&quot;post_type&quot;:[&quot;us_testimonial&quot;],&quot;post_status&quot;:[&quot;publish&quot;],&quot;posts_per_page&quot;:999},&quot;orderby_query_args&quot;:{&quot;orderby&quot;:{&quot;date&quot;:&quot;DESC&quot;}},&quot;type&quot;:&quot;carousel&quot;,&quot;us_grid_ajax_index&quot;:3,&quot;us_grid_filter_params&quot;:null,&quot;us_grid_index&quot;:3,&quot;_us_grid_post_type&quot;:&quot;us_testimonial&quot;},&quot;carousel_settings&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;carousel_fade&quot;:0,&quot;center&quot;:0,&quot;dots&quot;:1,&quot;items&quot;:&quot;2&quot;,&quot;loop&quot;:true,&quot;nav&quot;:0,&quot;slideby&quot;:&quot;1&quot;,&quot;smooth_play&quot;:0,&quot;speed&quot;:350,&quot;timeout&quot;:12000,&quot;transition&quot;:&quot;&quot;},&quot;carousel_breakpoints&quot;:{&quot;1200&quot;:{&quot;items&quot;:2},&quot;900&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:&quot;2&quot;,&quot;loop&quot;:true},&quot;600&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:2,&quot;loop&quot;:true},&quot;0&quot;:{&quot;autoHeight&quot;:0,&quot;autoplay&quot;:1,&quot;autoplayHoverPause&quot;:1,&quot;items&quot;:1,&quot;loop&quot;:true}}}'><\/div>\r\n\t<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"l-section wpb_row us_custom_fa07e175 call-to-action-2 height_large with_img parallax_ver\"><div class=\"l-section-img\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/bg-call-to-action.jpg);background-repeat: no-repeat;background-size: auto;\" data-img-width=\"1920\" data-img-height=\"1000\"><\/div><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_middle type_default\"><div class=\"vc_col-sm-2 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_col-sm-8 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"w-vwrapper us_custom_60e9caca box-cta-2 us_animate_this align_center valign_top\" style=\"--vwrapper-gap:\"><div class=\"wpb_text_column us_custom_aac76571 has_text_color\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h3>Conquiste o <strong>sorriso e a confian\u00e7a<\/strong> que voc\u00ea sempre desejou<\/h3>\n<\/div><\/div><div class=\"wpb_text_column us_custom_5fdf17af has_text_color\"><div class=\"wpb_wrapper\"><p>Agende sua <strong>avalia\u00e7\u00e3o<\/strong> agora mesmo!<\/p>\n<\/div><\/div><div class=\"w-separator size_custom\" style=\"height:10px\"><\/div><div class=\"w-btn-wrapper align_center\"><a class=\"w-btn us-btn-style_1 icon_atleft\" title=\"Agendar Avalia\u00e7\u00e3o\" target=\"_blank\" href=\"https:\/\/wa.me\/5511950550070\" rel=\"noopener\"><i class=\"fab fa-whatsapp\"><\/i><span class=\"w-btn-label\">Agendar Avalia\u00e7\u00e3o<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_col-sm-2 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Gostaria de demonstrar minha satisfa\u00e7\u00e3o no tratamento recebido pela Dra. Luciana. Profissional extremamente competente. Completamente feliz com o meu novo sorriso.","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.5.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dentista no Itaim Bibi - Cl\u00ednica Dra. Luciana Xavier - Odontologia Est\u00e9tica - In\u00edcio<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Procurando um Dentista no Itaim Bibi? A cl\u00ednica da Dentista Luciana Xavier oferece o que h\u00e1 de mais moderno em Odontologia Est\u00e9tica. Atendimento Personalizado Alto Padr\u00e3o. Conhe\u00e7a!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dentista no Itaim Bibi - Cl\u00ednica Dra. Luciana Xavier - Odontologia Est\u00e9tica - In\u00edcio\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Procurando um Dentista no Itaim Bibi? A cl\u00ednica da Dentista Luciana Xavier oferece o que h\u00e1 de mais moderno em Odontologia Est\u00e9tica. Atendimento Personalizado Alto Padr\u00e3o. Conhe\u00e7a!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Dentista no Itaim Bibi - Cl\u00ednica Dra. Luciana Xavier - Odontologia Est\u00e9tica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/dralucianaxavier\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-01-14T12:43:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/clinica-dra-luciana-xavier-009.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/\",\"url\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/\",\"name\":\"Dentista no Itaim Bibi - Cl\u00ednica Dra. Luciana Xavier - Odontologia Est\u00e9tica - In\u00edcio\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2014-10-08T13:39:25+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-14T12:43:01+00:00\",\"description\":\"Procurando um Dentista no Itaim Bibi? A cl\u00ednica da Dentista Luciana Xavier oferece o que h\u00e1 de mais moderno em Odontologia Est\u00e9tica. Atendimento Personalizado Alto Padr\u00e3o. Conhe\u00e7a!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"In\u00edcio\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/\",\"name\":\"Dentista no Itaim Bibi - Cl\u00ednica Dra. Luciana Xavier - Odontologia Est\u00e9tica\",\"description\":\"Dra. Luciana Odontologia e Est\u00e9tica\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#organization\",\"name\":\"Dra. Luciana Xavier\",\"url\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/dralucianaxavier\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCgq4iQXuxgZRweHj_c365hQ\",\"https:\/\/www.facebook.com\/dralucianaxavier\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sobre-nos.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sobre-nos.jpg\",\"width\":650,\"height\":667,\"caption\":\"Dra. Luciana Xavier\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dentista no Itaim Bibi - Cl\u00ednica Dra. Luciana Xavier - Odontologia Est\u00e9tica - In\u00edcio","description":"Procurando um Dentista no Itaim Bibi? A cl\u00ednica da Dentista Luciana Xavier oferece o que h\u00e1 de mais moderno em Odontologia Est\u00e9tica. Atendimento Personalizado Alto Padr\u00e3o. Conhe\u00e7a!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Dentista no Itaim Bibi - Cl\u00ednica Dra. Luciana Xavier - Odontologia Est\u00e9tica - In\u00edcio","og_description":"Procurando um Dentista no Itaim Bibi? A cl\u00ednica da Dentista Luciana Xavier oferece o que h\u00e1 de mais moderno em Odontologia Est\u00e9tica. Atendimento Personalizado Alto Padr\u00e3o. Conhe\u00e7a!","og_url":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/","og_site_name":"Dentista no Itaim Bibi - Cl\u00ednica Dra. Luciana Xavier - Odontologia Est\u00e9tica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/dralucianaxavier","article_modified_time":"2022-01-14T12:43:01+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":800,"url":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/clinica-dra-luciana-xavier-009.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/","url":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/","name":"Dentista no Itaim Bibi - Cl\u00ednica Dra. Luciana Xavier - Odontologia Est\u00e9tica - In\u00edcio","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#website"},"datePublished":"2014-10-08T13:39:25+00:00","dateModified":"2022-01-14T12:43:01+00:00","description":"Procurando um Dentista no Itaim Bibi? A cl\u00ednica da Dentista Luciana Xavier oferece o que h\u00e1 de mais moderno em Odontologia Est\u00e9tica. Atendimento Personalizado Alto Padr\u00e3o. Conhe\u00e7a!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"In\u00edcio"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/","name":"Dentista no Itaim Bibi - Cl\u00ednica Dra. Luciana Xavier - Odontologia Est\u00e9tica","description":"Dra. Luciana Odontologia e Est\u00e9tica","publisher":{"@id":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#organization","name":"Dra. Luciana Xavier","url":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/dralucianaxavier\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCgq4iQXuxgZRweHj_c365hQ","https:\/\/www.facebook.com\/dralucianaxavier"],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sobre-nos.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sobre-nos.jpg","width":650,"height":667,"caption":"Dra. Luciana Xavier"},"image":{"@id":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1546"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1546"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1546\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10689,"href":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1546\/revisions\/10689"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1546"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}