{"id":9538,"date":"2020-08-20T12:41:11","date_gmt":"2020-08-20T15:41:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/?page_id=9538"},"modified":"2022-01-14T10:38:46","modified_gmt":"2022-01-14T13:38:46","slug":"politica-de-privacidade","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/politica-de-privacidade\/","title":{"rendered":"Pol\u00edtica de Privacidade e Cookies"},"content":{"rendered":"<section class=\"l-section wpb_row privacy-policy-page height_large\"><div class=\"l-section-h i-cf\"><div class=\"g-cols vc_row via_flex valign_top type_default\"><div class=\"vc_col-sm-1 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_col-sm-10 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"g-cols wpb_row via_flex valign_top type_default\"><div class=\"vc_col-sm-12 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"wpb_text_column\"><div class=\"wpb_wrapper\"><h2>Pol\u00edtica de Privacidade<\/h2>\n<p>A sua privacidade \u00e9 importante para n\u00f3s. \u00c9 pol\u00edtica da <strong>Dra. Luciana Xavier<\/strong> respeitar a sua privacidade em rela\u00e7\u00e3o a qualquer informa\u00e7\u00e3o sua que possamos coletar em <a href=\"https:\/\/dralucianaxavier.com.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">nosso site.<\/a><\/p>\n<p>Solicitamos informa\u00e7\u00f5es pessoais apenas quando realmente precisamos delas para lhe fornecer um servi\u00e7o. Fazemo-lo por meios justos e legais, com o seu conhecimento e consentimento. Tamb\u00e9m informamos por que estamos coletando e como ser\u00e1 usado.<\/p>\n<p>Apenas retemos as informa\u00e7\u00f5es coletadas pelo tempo necess\u00e1rio para fornecer o servi\u00e7o solicitado. Quando armazenamos dados, protegemos dentro de meios comercialmente aceit\u00e1veis para evitar perdas e roubos, bem como acesso, divulga\u00e7\u00e3o, c\u00f3pia, uso ou modifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o autorizados.<\/p>\n<p>N\u00e3o compartilhamos informa\u00e7\u00f5es de identifica\u00e7\u00e3o pessoal publicamente ou com terceiros, exceto quando exigido por lei.<\/p>\n<p>O nosso site pode ter links para sites externos que n\u00e3o s\u00e3o operados por n\u00f3s. Esteja ciente de que n\u00e3o temos controle sobre o conte\u00fado e pr\u00e1ticas desses sites e n\u00e3o podemos aceitar responsabilidade por suas respectivas pol\u00edticas de privacidade.<\/p>\n<p>Voc\u00ea \u00e9 livre para recusar a nossa solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es pessoais, entendendo que talvez n\u00e3o possamos fornecer alguns dos servi\u00e7os desejados.<\/p>\n<p>O uso continuado de nosso site ser\u00e1 considerado como aceita\u00e7\u00e3o de nossas pr\u00e1ticas em torno de privacidade e informa\u00e7\u00f5es pessoais. Se voc\u00ea tiver alguma d\u00favida sobre como lidamos com dados do usu\u00e1rio e informa\u00e7\u00f5es pessoais, entre em contato conosco.<\/p>\n<p>Este site usa o Google Analytics para coletar informa\u00e7\u00f5es an\u00f4nimas, como o n\u00famero de visitantes do site e as p\u00e1ginas mais populares.<\/p>\n<p>Manter este cookie habilitado nos ajuda a melhorar nosso site.<\/p>\n<h3>Coment\u00e1rios<\/h3>\n<p>Quando os visitantes deixam coment\u00e1rios no site, coletamos os dados mostrados no formul\u00e1rio de coment\u00e1rios, al\u00e9m do endere\u00e7o de IP e de dados do navegador do visitante, para auxiliar na detec\u00e7\u00e3o de spam.<\/p>\n<p>Uma sequ\u00eancia anonimizada de caracteres criada a partir do seu e-mail (tamb\u00e9m chamada de hash) poder\u00e1 ser enviada para o Gravatar para verificar se voc\u00ea usa o servi\u00e7o. A pol\u00edtica de privacidade do Gravatar est\u00e1 dispon\u00edvel aqui: <a href=\"https:\/\/automattic.com\/privacy\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/automattic.com\/privacy\/<\/a>. Depois da aprova\u00e7\u00e3o do seu coment\u00e1rio, a foto do seu perfil fica vis\u00edvel publicamente junto de seu coment\u00e1rio.<\/p>\n<h3>M\u00eddia<\/h3>\n<p>Se voc\u00ea envia imagens para o site, evite enviar as que contenham dados de localiza\u00e7\u00e3o incorporados (EXIF GPS). Visitantes podem baixar estas imagens do site e extrair delas seus dados de localiza\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<h2>Pol\u00edtica de Cookies<\/h2>\n<h3>O que s\u00e3o cookies?<\/h3>\n<p>Como \u00e9 pr\u00e1tica comum em quase todos os sites profissionais, este site usa cookies, que s\u00e3o pequenos arquivos baixados no seu computador, para melhorar sua experi\u00eancia. Esta p\u00e1gina descreve quais informa\u00e7\u00f5es eles coletam, como as usamos e por que \u00e0s vezes precisamos armazenar esses cookies. Tamb\u00e9m compartilharemos como voc\u00ea pode impedir que esses cookies sejam armazenados, no entanto, isso pode fazer o downgrade ou &#8220;quebrar&#8221; certos elementos da funcionalidade do site.<\/p>\n<h3>Como usamos os cookies?<\/h3>\n<p>Utilizamos cookies por v\u00e1rios motivos, detalhados abaixo. Infelizmente, na maioria dos casos, n\u00e3o existem op\u00e7\u00f5es padr\u00e3o do setor para desativar os cookies sem desativar completamente a funcionalidade e os recursos que eles adicionam a este site. \u00c9 recomend\u00e1vel que voc\u00ea deixe todos os cookies se n\u00e3o tiver certeza se precisa ou n\u00e3o deles, caso sejam usados para fornecer um servi\u00e7o que voc\u00ea usa.<\/p>\n<h3>Desativar cookies<\/h3>\n<p>Voc\u00ea pode impedir a configura\u00e7\u00e3o de cookies ajustando as configura\u00e7\u00f5es do seu navegador (consulte a Ajuda do navegador para saber como fazer isso). Esteja ciente de que a desativa\u00e7\u00e3o de cookies afetar\u00e1 a funcionalidade deste e de muitos outros sites que voc\u00ea visita. A desativa\u00e7\u00e3o de cookies geralmente resultar\u00e1 na desativa\u00e7\u00e3o de determinadas funcionalidades e recursos deste site. Portanto, \u00e9 recomend\u00e1vel que voc\u00ea n\u00e3o desative os cookies.<\/p>\n<h3>Cookies que definimos<\/h3>\n<ul>\n<li>Cookies relacionados \u00e0 conta: Se voc\u00ea criar uma conta conosco, usaremos cookies para o gerenciamento do processo de inscri\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o geral. Esses cookies geralmente ser\u00e3o exclu\u00eddos quando voc\u00ea sair do sistema, por\u00e9m, em alguns casos, eles poder\u00e3o permanecer posteriormente para lembrar as prefer\u00eancias do seu site ao sair.<\/li>\n<li>Cookies relacionados ao login: Utilizamos cookies quando voc\u00ea est\u00e1 logado, para que possamos lembrar dessa a\u00e7\u00e3o. Isso evita que voc\u00ea precise fazer login sempre que visitar uma nova p\u00e1gina. Esses cookies s\u00e3o normalmente removidos ou limpos quando voc\u00ea efetua logout para garantir que voc\u00ea possa acessar apenas a recursos e \u00e1reas restritas ao efetuar login.<\/li>\n<li>Cookies relacionados a boletins por e-mail: Este site oferece servi\u00e7os de assinatura de boletim informativo ou e-mail e os cookies podem ser usados para lembrar se voc\u00ea j\u00e1 est\u00e1 registrado e se deve mostrar determinadas notifica\u00e7\u00f5es v\u00e1lidas apenas para usu\u00e1rios inscritos \/ n\u00e3o inscritos.<\/li>\n<li>Cookies relacionados a pesquisas: Periodicamente, poderemos oferecer pesquisas e question\u00e1rios para fornecer informa\u00e7\u00f5es interessantes, ferramentas \u00fateis ou para entender nossa base de usu\u00e1rios com mais precis\u00e3o. Essas pesquisas podem usar cookies para lembrar quem j\u00e1 participou numa pesquisa ou para fornecer resultados precisos ap\u00f3s a altera\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas.<\/li>\n<li>Cookies relacionados a formul\u00e1rios: Quando voc\u00ea envia dados por meio de um formul\u00e1rio como os encontrados nas p\u00e1ginas de contato ou nos formul\u00e1rios de coment\u00e1rios, os cookies podem ser configurados para lembrar os detalhes do usu\u00e1rio para correspond\u00eancia futura.<\/li>\n<li>Cookies de prefer\u00eancias do site: Para proporcionar uma \u00f3tima experi\u00eancia neste site, fornecemos a funcionalidade para definir suas prefer\u00eancias de como esse site \u00e9 executado quando voc\u00ea o usa. Para lembrar suas prefer\u00eancias, precisamos definir cookies para que essas informa\u00e7\u00f5es possam ser chamadas sempre que voc\u00ea interagir com uma p\u00e1gina for afetada por suas prefer\u00eancias.<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Cookies de Terceiros<\/h3>\n<p>Em alguns casos especiais, tamb\u00e9m usamos cookies fornecidos por terceiros confi\u00e1veis. A se\u00e7\u00e3o a seguir detalha quais cookies de terceiros voc\u00ea pode encontrar atrav\u00e9s deste site.<\/p>\n<ul>\n<li>Este site usa o Google Analytics, que \u00e9 uma das solu\u00e7\u00f5es de an\u00e1lise mais difundidas e confi\u00e1veis da Web, para nos ajudar a entender como voc\u00ea usa o site e como podemos melhorar sua experi\u00eancia. Esses cookies podem rastrear itens como quanto tempo voc\u00ea gasta no site e as p\u00e1ginas visitadas, para que possamos continuar produzindo conte\u00fado atraente.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Para mais informa\u00e7\u00f5es sobre cookies do Google Analytics, consulte a p\u00e1gina oficial do Google Analytics.<\/p>\n<ul>\n<li>As an\u00e1lises de terceiros s\u00e3o usadas para rastrear e medir o uso deste site, para que possamos continuar produzindo conte\u00fado atrativo. Esses cookies podem rastrear itens como o tempo que voc\u00ea passa no site ou as p\u00e1ginas visitadas, o que nos ajuda a entender como podemos melhorar o site para voc\u00ea.<\/li>\n<li>Periodicamente, testamos novos recursos e fazemos altera\u00e7\u00f5es sutis na maneira como o site se apresenta. Quando ainda estamos testando novos recursos, esses cookies podem ser usados para garantir que voc\u00ea receba uma experi\u00eancia consistente enquanto estiver no site, enquanto entendemos quais otimiza\u00e7\u00f5es os nossos usu\u00e1rios mais apreciam.<\/li>\n<li>\u00c0 medida que vendemos produtos, \u00e9 importante entendermos as estat\u00edsticas sobre quantos visitantes de nosso site realmente compram e, portanto, esse \u00e9 o tipo de dados que esses cookies rastrear\u00e3o. Isso \u00e9 importante para voc\u00ea, pois significa que podemos fazer previs\u00f5es de neg\u00f3cios com precis\u00e3o que nos permitem analizar nossos custos de publicidade e produtos para garantir o melhor pre\u00e7o poss\u00edvel.<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Compromisso do Usu\u00e1rio<\/h3>\n<p>O usu\u00e1rio se compromete a fazer uso adequado dos conte\u00fados e da informa\u00e7\u00e3o que a Dra. Luciana Xavier oferece no site e com car\u00e1ter enunciativo, mas n\u00e3o limitativo:<\/p>\n<p>A) N\u00e3o se envolver em atividades que sejam ilegais ou contr\u00e1rias \u00e0 boa f\u00e9 a \u00e0 ordem p\u00fablica;<\/p>\n<p>B) N\u00e3o divulgar conte\u00fado ou propaganda de natureza racista, xenof\u00f3bica, casas de apostas online, pornografia ilegal, de apologia ao terrorismo ou contra os direitos humanos;<\/p>\n<p>C) N\u00e3o causar danos aos sistemas f\u00edsicos (hardwares) e l\u00f3gicos (softwares) da Dra. Luciana Xavier, de seus fornecedores ou terceiros, para introduzir ou disseminar v\u00edrus inform\u00e1ticos ou quaisquer outros sistemas de hardware ou software que sejam capazes de causar danos anteriormente mencionados.<\/p>\n<h3>M\u00eddia incorporada de outros sites<\/h3>\n<p>Artigos neste site podem incluir conte\u00fado incorporado como, por exemplo, v\u00eddeos, imagens, artigos, etc. Conte\u00fados incorporados de outros sites se comportam exatamente da mesma forma como se o visitante estivesse visitando o outro site.<\/p>\n<p>Estes sites podem coletar dados sobre voc\u00ea, usar cookies, incorporar rastreamento adicional de terceiros e monitorar sua intera\u00e7\u00e3o com este conte\u00fado incorporado, incluindo sua intera\u00e7\u00e3o com o conte\u00fado incorporado se voc\u00ea tem uma conta e est\u00e1 conectado com o site.<\/p>\n<h3>Com quem partilhamos seus dados e por quanto tempo mantemos os seus dados<\/h3>\n<p>Se voc\u00ea deixar um coment\u00e1rio, o coment\u00e1rio e os seus metadados s\u00e3o conservados indefinidamente. Fazemos isso para que seja poss\u00edvel reconhecer e aprovar automaticamente qualquer coment\u00e1rio posterior ao inv\u00e9s de ret\u00ea-lo para modera\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Para usu\u00e1rios que se registram no nosso site (se houver), tamb\u00e9m guardamos as informa\u00e7\u00f5es pessoais que fornecem no seu perfil de usu\u00e1rio. Todos os usu\u00e1rios podem ver, editar ou excluir suas informa\u00e7\u00f5es pessoais a qualquer momento (s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel alterar o seu username). Os administradores de sites tamb\u00e9m podem ver e editar estas informa\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<h3>Quais os seus direitos sobre seus dados<\/h3>\n<p>Se voc\u00ea tiver uma conta neste site ou se tiver deixado coment\u00e1rios, pode solicitar um arquivo exportado dos dados pessoais que mantemos sobre voc\u00ea, inclusive quaisquer dados que nos tenha fornecido. Tamb\u00e9m pode solicitar que removamos qualquer dado pessoal que mantemos sobre voc\u00ea. Isto n\u00e3o inclui nenhuns dados que somos obrigados a manter para prop\u00f3sitos administrativos, legais ou de seguran\u00e7a.<\/p>\n<h3>Para onde enviamos seus dados<\/h3>\n<p>Coment\u00e1rios de visitantes podem ser marcados por um servi\u00e7o autom\u00e1tico de detec\u00e7\u00e3o de spam.<\/p>\n<h3>Mais informa\u00e7\u00f5es<\/h3>\n<p>Esperemos que esteja esclarecido e, como mencionado anteriormente, se houver algo que voc\u00ea n\u00e3o tem certeza se precisa ou n\u00e3o, geralmente \u00e9 mais seguro deixar os cookies ativados, caso interaja com um dos recursos que voc\u00ea usa em nosso site.<\/p>\n<p><small>Esta pol\u00edtica \u00e9 efetiva a partir de janeiro\/2022. \u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o: Janeiro\/2022.<\/small><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_col-sm-1 wpb_column vc_column_container\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Pol\u00edtica de Privacidade A sua privacidade \u00e9 importante para n\u00f3s. \u00c9 pol\u00edtica da Dra. Luciana Xavier respeitar a sua privacidade em rela\u00e7\u00e3o a qualquer informa\u00e7\u00e3o sua que possamos coletar em nosso site. Solicitamos informa\u00e7\u00f5es pessoais apenas quando realmente precisamos delas para lhe fornecer um servi\u00e7o. Fazemo-lo por meios justos e legais, com o seu conhecimento...","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.5.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dentista no Itaim Bibi - Cl\u00ednica Dra. Luciana Xavier - Odontologia Est\u00e9tica - Pol\u00edtica de Privacidade e Cookies<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Procurando um Dentista no Itaim Bibi? A cl\u00ednica da Dentista Luciana Xavier oferece o que h\u00e1 de mais moderno em Odontologia Est\u00e9tica. Atendimento Personalizado Alto Padr\u00e3o. Conhe\u00e7a!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/politica-de-privacidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dentista no Itaim Bibi - Cl\u00ednica Dra. Luciana Xavier - Odontologia Est\u00e9tica - Pol\u00edtica de Privacidade e Cookies\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Procurando um Dentista no Itaim Bibi? A cl\u00ednica da Dentista Luciana Xavier oferece o que h\u00e1 de mais moderno em Odontologia Est\u00e9tica. Atendimento Personalizado Alto Padr\u00e3o. Conhe\u00e7a!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/politica-de-privacidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Dentista no Itaim Bibi - Cl\u00ednica Dra. Luciana Xavier - Odontologia Est\u00e9tica\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/dralucianaxavier\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-01-14T13:38:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/clinica-dra-luciana-xavier-009.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"9 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/politica-de-privacidade\/\",\"url\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/politica-de-privacidade\/\",\"name\":\"Dentista no Itaim Bibi - Cl\u00ednica Dra. Luciana Xavier - Odontologia Est\u00e9tica - Pol\u00edtica de Privacidade e Cookies\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-20T15:41:11+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-14T13:38:46+00:00\",\"description\":\"Procurando um Dentista no Itaim Bibi? A cl\u00ednica da Dentista Luciana Xavier oferece o que h\u00e1 de mais moderno em Odontologia Est\u00e9tica. Atendimento Personalizado Alto Padr\u00e3o. Conhe\u00e7a!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/politica-de-privacidade\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/politica-de-privacidade\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/politica-de-privacidade\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pol\u00edtica de Privacidade e Cookies\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/\",\"name\":\"Dentista no Itaim Bibi - Cl\u00ednica Dra. Luciana Xavier - Odontologia Est\u00e9tica\",\"description\":\"Dra. Luciana Odontologia e Est\u00e9tica\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#organization\",\"name\":\"Dra. Luciana Xavier\",\"url\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/dralucianaxavier\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCgq4iQXuxgZRweHj_c365hQ\",\"https:\/\/www.facebook.com\/dralucianaxavier\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sobre-nos.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sobre-nos.jpg\",\"width\":650,\"height\":667,\"caption\":\"Dra. Luciana Xavier\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dentista no Itaim Bibi - Cl\u00ednica Dra. Luciana Xavier - Odontologia Est\u00e9tica - Pol\u00edtica de Privacidade e Cookies","description":"Procurando um Dentista no Itaim Bibi? A cl\u00ednica da Dentista Luciana Xavier oferece o que h\u00e1 de mais moderno em Odontologia Est\u00e9tica. Atendimento Personalizado Alto Padr\u00e3o. Conhe\u00e7a!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/politica-de-privacidade\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Dentista no Itaim Bibi - Cl\u00ednica Dra. Luciana Xavier - Odontologia Est\u00e9tica - Pol\u00edtica de Privacidade e Cookies","og_description":"Procurando um Dentista no Itaim Bibi? A cl\u00ednica da Dentista Luciana Xavier oferece o que h\u00e1 de mais moderno em Odontologia Est\u00e9tica. Atendimento Personalizado Alto Padr\u00e3o. Conhe\u00e7a!","og_url":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/politica-de-privacidade\/","og_site_name":"Dentista no Itaim Bibi - Cl\u00ednica Dra. Luciana Xavier - Odontologia Est\u00e9tica","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/dralucianaxavier","article_modified_time":"2022-01-14T13:38:46+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":800,"url":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/clinica-dra-luciana-xavier-009.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"9 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/politica-de-privacidade\/","url":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/politica-de-privacidade\/","name":"Dentista no Itaim Bibi - Cl\u00ednica Dra. Luciana Xavier - Odontologia Est\u00e9tica - Pol\u00edtica de Privacidade e Cookies","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-20T15:41:11+00:00","dateModified":"2022-01-14T13:38:46+00:00","description":"Procurando um Dentista no Itaim Bibi? A cl\u00ednica da Dentista Luciana Xavier oferece o que h\u00e1 de mais moderno em Odontologia Est\u00e9tica. Atendimento Personalizado Alto Padr\u00e3o. Conhe\u00e7a!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/politica-de-privacidade\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/politica-de-privacidade\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/politica-de-privacidade\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pol\u00edtica de Privacidade e Cookies"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/","name":"Dentista no Itaim Bibi - Cl\u00ednica Dra. Luciana Xavier - Odontologia Est\u00e9tica","description":"Dra. Luciana Odontologia e Est\u00e9tica","publisher":{"@id":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#organization","name":"Dra. Luciana Xavier","url":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/dralucianaxavier\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCgq4iQXuxgZRweHj_c365hQ","https:\/\/www.facebook.com\/dralucianaxavier"],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sobre-nos.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sobre-nos.jpg","width":650,"height":667,"caption":"Dra. Luciana Xavier"},"image":{"@id":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9538"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9538"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9538\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10699,"href":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9538\/revisions\/10699"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.dralucianaxavier.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9538"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}